{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho561573/ollegwangwanghotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698403910338&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=37842&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201358918&selectedRatePlan=288073569&expediaPropertyId=12991684&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "올레관광호텔"
    },
    "text": "オルレ観光ホテル\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市西光路254\\n\nオルレ観光ホテルは空港から3.2km離れています。 車で5分の距離には東門市場もあります。 当ホテルは70室の客室を備えており、チェックインは15:00から始まり、01:00まで可能です。 チェックアウトは11:00です。 旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。 到着時、フロントデスクのスタッフがチェックインを手伝ってくれます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付されている必要があります。 チェックインは18歳以上可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんが、障害者案内動物は同伴可能です。 インターネットは共用エリアでは無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。 駐車は無料で可能で、障害者用駐車場は車椅子でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルレ観光ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルは大韓民国済州特別自治道済州市西光路254にあります。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルには70室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルのチェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルの近くには東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルでの旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルでの旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルでのチェックインは何歳以上ですか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルでのチェックインは18歳以上です。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルでペットを同伴できますか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルではペットは同伴できませんが、障害者案内動物は同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルでインターネットを利用できますか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "オルレ観光ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "オルレ観光ホテルには無料の駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 466
    }
}